鬼滅劇場版真係on99

唔知做咩野成班人上左火車
又唔知係邊到彈d怪物出嚟
無啦啦又發夢
完全冇解釋過 真係睇到一頭冒水

無睇前面就去睇你都幾on9

完全冇解釋過d背景設定
作為一部電影真係好失敗
無端端走d鬼出嚟 睇到o左
最尾主角隊仲要死左個人 o哂

鬼滅=垃圾

樓主, 可唔可以比我入1下

下⋯⋯？我睇Avengers都冇睇過前面 但全部睇得明喎 呢套真係睇到一頭冒水 發夢發左大半場悶到o哂嘴

真 無啦啦走啲鬼出黎 喺度怪力亂神
完全唔符合中国價值

我完全冇睇過漫畫動畫就陪男朋友入去睇
除左問我妻善逸係炭治郎老婆之外(介紹比炎柱識個陣)諗番起都覺得on9
其他都睇得明喎 仲睇到好肉緊
會唔會係樓主你唔投入

真 殺吸血鬼唔用十字架加蒜頭 竟然用刀 真係ON99

唔睇前面26集走去睇正傻閪

其實佢只係張動畫下幾集合埋當電影咁播,所有基本設定都無講過,所以無睇過會覺得無啦啦d人好似好熟又無啦啦上左火車無啦啦最尾又跳個人出黎,你又唔知個d人咩實力,真係會睇到傻下傻下同好悶

真！哆啦A夢都好睇過佢

冇on9啦
套戲嘅節奏根本好有問題 主題曲嘅插入位又奇怪
睇住主角團係度喊足幾分鐘好尷
係啲打戲做得唔錯 但炎柱又太快死
睇完同想像好大落差 只可以話抱太大期望
算得係佳作 不過都冇得怪
本身漫畫原著已經係垃圾

成套得最尾火佬打鬼佬係幾肉緊
但前面水佬同隻豬打發夢佬果到真係唔掂
發夢果到唔知佢地做緊乜
隻豬同電佬d gag位又唔係特別好笑

條友應該叫水火佬

假膠

講真冇睇過動畫直接去睇劇場版你係唔會知佢入邊啲劇情想點